放久石讓5月6飛一張

炒價買入，但突然有事去唔到
880飛
有冇巴絲接手

有冇兩張

有2張飛我就唔洗激親女友啦

880咪同你收囉

你放880咪同你收囉

排400

Tg都無點收呀

@kris9394

880放就收

低過炒價賣呀
tg: kris9394

求巴絲打救